0006 #何文田 啱啱嘅3架救護出車 入面全防暴 車牌 A266 A349 A148 勿上

0006 #何文田 啱啱嘅3架救護出車 入面全防暴
車牌 A266 A349 A148 勿上
0030 救護車a266喺太子曱甴屋外彌敦道向旺角行

推

唔好讓

pish

一定要檢查清楚先開路啊

推俾前線手足知 留意救護車

再push

Push ah

Push

一定要推到俾每一個人知

前線要查車 唔該見到呢個po同我share出去

天佑前線巴唔好中伏